【突發】王百羽、李軒朗被捕

推

燒山講過拜登一贏，港共一定攪完立法會再攪區議會

##p

又乜嘢藉口？

王百羽獲沈旭暉子公司U Made This捐贈選舉經理服務，估值450萬。王百羽總選舉開支為489萬

無人覆

連登仔都瞓返，輸晒，唉

唔明, 如果係捐贈, 即係王伯實際冇比過錢對方, 咁就算佢地作到條數幾大都好, 都唔會claim得番錢, 咁點算欺騙??

問題係捐贈其實都係開支
都會計落條大數度
可以申領發資助

wtf, 又拉區議員?

【Now新聞台】警方拘捕區議員王百羽及李軒朗，涉嫌串謀詐騙。警方稱調查顯示，兩人參選立法會功能組別選舉時，申報選舉開支為489萬，並報稱當中450萬由一間公司捐贈，該公司董事亦被捕。警方不排除更多人被捕。